中學差啲俾女同學強姦...

佢放學後約左我係無人嘅課室 之後佢咀埋黎....仲想除我啲衫 我已經禁住佢 但都冇用 一直都唔敢同人講

約埋右啦
作都作長啲啦咁短嘅作文

真係慘 應該早啲尋求信得過嘅人例如家人朋友幫助 唔可以向強姦者低頭 要幫自己發聲舉報他人 事實上咁佢強姦左你未？

佢收下皮先啦...可能樓主連學都未返過,日日係到FF

我唔敢同人講

FF自己俾人強姦

完全正確

垃圾 姦返佢轉頭嘛

seed呢

無是咁的
0分重作

收返埋支牙籤啦

你禁住佢然後俾佢強姦

係作就作撚埋佢啦
作撚到一半到喉唔到肺，褲都除撚埋又要着返條褲

#metoo

你就好

雖然唔多開心 但係有少少舒服